Nikon D800 vs Cankn 6D MKII

Nikon d800 + Nikkor 24-70 2.8
Canon 6D Mark II + Sigma 35 1.4

啱啱試女朋友部canon。 大家都影raw，但係佢嗰部色明顯鮮，我Nikon 好黃好flat

有冇巴打知咩事

試下White Balance 4850
Magenta +1
對比+1

D800直出既色本身已經唔黃，Canon反而太黃

有本雜誌比較過40部機，最好8部既比較結果：

好明顯D750同D810就係膚色上更白更紅潤鮮明
而6DII就青青黃黃（Canon中膚色最紅潤）

唔知點解6DII會最高分
但睇圖就一定Nikon靚啲

雜誌多鱔稿，排名係咪中肯見人見智
但Sample圖就應該可信既

其實你想講乜野？

你個腦有事

再現性呀
我唔識日文但都幾肯定係講緊色彩還原

你睇Canon sony pentax個背景係一樣色
得Nikon on 99黃變紅 係咪比人鬧得多所以太重手

公道講句如果Canon連發色都輸Nikon咁Canon可以摺埋

你講得岩，Nikon的確係過左火
不過睇返樓主話Nikon黃，其實唔係😏😏😏

（利申：呢本雜誌傾向比Canon高評價）

我較咗對比同hue之後好好多